收vega 56或64

收vega 56或64

二手都收

Tg: chansiuman1334

或留聯絡方式，謝謝

HBM vram掘礦一流